班白左 BLM撚當年有冇嘈CCTV春晚種族歧視?

直接笑9黑人未進化

天然黑絲

其實黑絲只係一塊布 點解男人咁熱衷??

post去twitter會點

其實我記憶中嘈過

嘈左三兩日d媒體熄晒火

自己試下你咪知

根本支那人最鍾意歧視人侮辱人

但就郁啲就話人辱華

支那人好自卑 歧視黑人 歧視窮人 北上廣深歧視二線 二線歧視三四線城市
佢地骨子裡都覺得白人高級過自己 (甚至佢地都覺得比香港人低級)

武漢肺炎開始時
廣州d官將黑人趕出街唔俾佢哋返屋企/酒店

班BLM又係無講
應該幫佢地炒返熱單野

支那人心中沒有平等
一係跪人
一係叫人跪